香港公立醫院真係好呀 好開心可以生存係香港呢個地方

我屌你老母啦 濕尻公立醫院 睇急症要比180$！？
屌你老母傻系波叔 比d錢比d學生去娛樂 都唔撚搞下醫療
屌你老味系 醫院d死廢系做野又慢撚過系 d濕尻醫生 係味無撚用嫁
唔緊急一等要等3 4 粒鐘 個濕尻系叫號電視機郁都唔撚識郁下 屌你老母 香港政府已死 無撚用政府 廢撚物庸員 食撚屎啦臭西 搞個濕尻財政報告 諗起就嬲
香港唔適合人住嫁啦 快d搬出外太空啦
諗起香港呢個無撚用地方真係想死

廢系 研究到我未

邊個死柒系負皮

有無人一齊屌下呢個垃圾無撚得救既香港

連登仔都死尻哂..

夜晚都開俾你去睇病 死唔去咪當你好彩 老憑開24？

傻系黎嫁你？
希望你一世身體健康唔洗睇病 無病無痛 唔好斷手斷腳
呢d野你條垃圾都講撚得出？
醫奴？

成班廢系 等撚到燥